今日真係香港最黑暗一日

遲下去元朗食涼粉無啦啦比人打
隨時等成粒鐘都無人救我
唔講咁多
元朗新秩序好波